其實再唱都淨化唔到佢地班警狗 不如開始反洗腦教育佢地

金鐘既大家好西利 唱足一日
既然d警狗都要企係到焗聽你地
不如講比佢地聽點解要反
打破政府洗佢地既野